［不合作運動］不申請公務員工作

大家都有同感唔想頂頭老闆係呢班咁既管治班子，個個冇獨立思考，只識on99咁9推惡法，而家冇左個勢就開始割席，極冇人性既生物。件事發生咁耐，冇一隻高官生物出黎講個聲人話，一係就硬推，一係就話要溝通(話囉，交功課叫鏡頭前講左囉)

雖然人工ok，但機制on9，做事極無效率，個個部門只係識慢性工作，等上頭指示，冇承擔，制度封建。只識合冇思想既人，果個唔會係你囉。

已入職人士冇辦法，我相信你都考慮過，只但係受家庭負擔責任果d咩咩77既固慮...。算，我尊重你。

最理想後果，令公務員出現斷層，政府團隊因人手不足影響施政。講真，其實佢地咩很野都唔做就最好，佢搞房屋=填海、派錢=搞成年、經濟=大灣區、教育=唱國歌、醫療=引入大陸人材...佢停下可以減慢赤化速度。

最起碼不申請至佢下台

推

口裡說不 身體卻很誠實
睇2014就知 你班大學生咪又係一車車咁送入去 連CA/ACO都搶

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

只怕變相引入外勞或新腥奸人
到時畫虎不成

點樣可以教育大家咩叫「有思想既人」

一講到錢 彩你都有味

要不合作
就梗係見到所有公務員職位空缺都申請
然後唔撚去做

我反而諗相反。除左入黑警，我地如果有有能之士就應該入政府部門，仲要做最大粒做好事出黎。否則好多政府部門會好似黑警咁得社會入面最廢最人渣無能既人入曬去害9市民。

Sad but true
邊屌 邊爭住入政府

大學生最鍾意入政府工 親友都會比掌聲佢

個制度容易令人屈服，到時洗濕左個頭....

係申請請左跟住再唔做野

呢樣野其實好不知所謂

之前雨革嘅論調係要滲透政府令到裡面多啲自己人, 你杯葛做公務員最尾咪仲更多賣港賊入去做同人民為敵?

公務員好似本身就係唔做嘢

難D...
而且大家諗下
香港仲有好多後生藍絲
如果你地唔申請 比晒班垃圾無料藍絲入晒做其他位置公務員時會點

唔去做狗已經好好
你諗下公務員事務局都可以盡力處理到每一個"公務員"既投訴
如果呢班人變晒藍絲呢?

最重要係你做左公務員都要發聲
唔好做左就忘記左自己既良心

黑警例外

呢個係不合作運動之一，唔係唯一。而且係長線，...不過係難實行，我承認...

我開始想喊...

連登上班台之前都大把人爭住報考黑警

睇黎提議唔受接納，要撒回喇...

on9，梗係派多啲人入政府做啦。你唔做，就大陸人做。唔好話改變制度，但至少朝中有人好辦事。多個有良知既人逗政府人工，正義一方就多一份穩定資源。向csb投訴差佬都係公務員巴打提出。

冇用。
始終都要食飯，你私人巿場一日係咁閪，一日都會咁多人去公營巿場。
真正問題係，香港產業單一化，好多人讀完書根本唔知自己可以做咩，除左金融同sales。其他職位就算存在，人工都低到嘔....

不過咁諗，
學上面有巴打講，
你唔做，遲早搵新腥港人頂個位，
到時全面赤化不是夢

當人哋想你走時，你又真係離開我城，走咗去，
咁就真係正中下懷，遲早大換血

再者，都只係打份工，
正如一般打工仔都唔會話我好鍾意返工，
我好鍾意我老細，口徑要同老細完全一致

拍拖，或者結咗婚，都未必會完完全全贊同另一半

所以其他兩者唔係 mutually exclusive

有返個良心就得，唔使咁搏，按章工作，
已經幫到好多

唔係應該積極申請從內部改善咩
就算擺工都有影響力D

最有效改革, 抗爭係由內部做起!!

然後一班新移民入去做

唔得 政府堅會請曬大陸閪做
到時仲撚大獲
一開咗先例就會瘋狂請大陸閪做
到時仲黑暗

調返轉諗
不如做警察招募個陣做野仲好

例如 考體能個陣 問其他投考既人 你地係咪想出賣良心做狗
等多D人一齊離場會唔會仲好?

錯喇，有咩好等過攞住政府人工反政府
IF YOU CANT BEAT THEM， JOIN THEM
千里之堤，潰之蟻穴

此post 已完

之前on99報左pi
69之後決定唔見啦
大家原諒我

錯
咁做只會俾共產黨繼續滲透
一定要做公務員
至於有事射唔射波，自己決定

上面講到入去做唔係問題，始終錢緊要
但係有幾多人入左去做仲敢企出黎出聲，就算炒你唔到都比人玩針對啦。個個入到去都變鵪鶉，始終都要睇錢份上。到遲D你有機會升職，人工更高，政府叫翻你做打壓市民既野，我就唔信你果時候仲會辭職。到時你正式變做一個幫凶

好現實
無人會聽你講

無人會頂受住份人工

調轉先得，連登仔霸曬D公務員位，到時你先有權爭取你要做既野

咪係
共產黨一向做滲透工作
你就知佢地方法幾成功

政府部門只係一個戰場,
戰場都分敵我雙方, 上戰場唔代表係敵人, 可以係戰友,
視乎你做咗D咩, 會被視為敵人/戰友

［不合作運動］不申請公務員工作
［不合作運動］不參選立法會議員
［不合作運動］不去投票

［不合作運動］不上戰場?

唔好因為政府/立法會/紀律部隊太多仆街就唔入去,
政府部門係一戰場, 立法會係另一個戰場
唔係社會精英, 又無專業技能, 可以去遊行呢個戰場
你係正義而且有能力既,為咗香港好, 更加要積極參與唔同戰場
最後一句: 唔上戰場, 同投降有咩分別?

我覺得唔掂
變相親中既人入哂去仲出事

唔係話唔撐
但係去上班台個post已經睇到咩料

唔係喎
更加應該要申請
俾哂大陸人做咪仲大獲

原本琴日去考海關督察筆試

經過呢個星期，諗到要幫政府做野 去都無去

你吾一定出聲, 你可入面收料出來爆.
位置夠高,整D屎橋等佢出錯!!

你係外部,反而無實際野做到.

掉番轉會好啲

港共已經有大量新移民於政府返工

傻既，梗係申請入去黎個裹應外合喇

不如全民考警
入到去就hea做（對付示威個彈）

所以大家全面進場 先係正路
你滲透我咪反滲透你
你睇下香港d大學Postgraduate Association 就知道乜事，全部變曬中聯辦附屬機構，因為Master/PhD已經無乜香港人讀，被大陸人壟斷咗，佢地大可以用XX大學研究生會個名來發聲（例如支持修例、反佔中），代表學生立場
大家應該盡可能有組織地反滲透呢D組織先得

又加5.26%

同意

正正就係唔妥呢個政府先更加要入去爭權，冇香港人守好要職，就會俾「中国人」同冇良知嘅狗攞權

正確做法應該係塞死哂啲低層位

咁樣令政府更藍
不如入去令政府温和啲
同埋一個社會 的確需要政府先運作到

拆大台 退聯 ge 結果

出住份糧HEA做不知幾好
塞滿曬D位等班無良知既人無機會考入去

好簡單，你做政府工，我阻止唔到，但我就會同你傾計，比你知呢樣係羞恥

到果時你收得果份人工，最多都係敢怒不敢言。
做得舒舒服服拎住份人工，仲有幾多人有果份熱誠，人都係貪圖安樂

遲早 Undergrad 都斷莊變紅底

On

On9

冇咩用
icac一姐照落台
仲要勁好人緣

塞基層位比較有意思，實際做野係基層公務員

反送中嘅唔做，結果支持送中嘅入晒去做
結果成個政府都係呢啲人，想改變個制度只會越嚟越難

岩
最緊要入到去都記住自己係咩人

考警察就唔好啦
過街老鼠黎
唔會理你係好定壞
因為9成都壞 唔會理你個1成好

不合作係入去唔做野 唔係唔申請
你請唔夠人會好似澳門禁請強國人嫁

莫忘初衷

將呢四隻字一直放喺心內

有監警公務員我一定仆去考

1年半前reject IO offer 今時今日完全冇後悔

香港人一定要霸住d位
唔俾大陸人入去做

唔係大陸武警打得你仲勁

到時候出現問題一尻清算晒
唔駛再捉鬼

反而我咁諗 大家都要入政府 比藍狗做哂咪仲衰
大家喺個體制入面先有機會去做改變

傻啦我上次屌班人咁想做正苦，佢哋班仆街話唔係做關政治野嘅就 ok, 仲問我幾歲

梗係有咁多塞咁多後生入去
其實入面都好多志同道合既人

在職公務員除左派4000蚊 同 處理福利 醫療 之外既

都應該按章工作

呢個真心慢被漫漫長路，ACO/CO個post開到30未

呢樣要夠多人做先有用
如果唔係只會益同年既人

應該要搶住申請，賺政府錢去抗爭，大家唔做就可能開俾大陸同胞做

你唔係真係以為有可能WORK呀？
做犬係睇人工，做政府工又有人工又穩定，
大把人一路遊行一路報緊政府工呀

利申：勇武，支持義士

全部apply但全部唔去in

有冇諗過由敵人內部腐化佢先係最有用，咁時間一定要耐啲

梗係唔好 有思想有良心嘅唔入去 D新腥港人就會入去 到時就好似黑警咁 冇人幫我地
反而有自己人有個照應 不合作運動有人響應
入面權力幫手制恆 多返唔同聲音
甚至拉返d淡藍或者d政治冷感撚

唔會啦，港豬一見到呢個 Post，立即申請添呀

lm

反而應該要入去改變 唔好俾班弱智入到去

唔現實

正解

班黑警而家有唔少係2014年支持雨傘，出過去，俾人打過

on9你唔做都有堆大陸仔 藍絲 中立撚做

唔得 咁咪比藍c入哂去？
黑警就真係唔做啦

反滲透可行啲

諗多少少,全部連登仔入哂去做公務員會有用d,定係你地完全唔入,比班無腦on9輕鬆入哂去做會有用d？
我自己係一個公務員黎, 係雨傘後先決心入政府,我覺得,多一個識諗既人,總好過多一個無腦藍屍

So?

唔好怪我直接 5年前夠大把人入去過改變世界
最後薪高糧厚下連出黎都唔敢 唔好再懶偉大啦

擾敵撚又出動

所以d人口裡說不，過一排又鳩衝
希望大家今次真係咪撚再幫政府打工!考黑警死全家！

建議入紀律暴隊以外

傻豬
梗係入去做
但要按章工作或者專登拖慢去做去降低效率

緊係滲透先最好啦

無我哩班傻仔入HA做
你那來既急症睇
唔好咁片面啦好嗎

照入去做，但唔好咁易為咗錢而埋沒良心，可能仲好…

香港冇人會同錢過唔去

你戇鳩嫁?你唔做大撚把人爭住做
就算係同路人,都好多人要向現實低頭
香港而家唔做公務員根本好難生活得似返個人
放且你唔做咪又係益撚哂班傻閪
點解唔賺埋政府錢呢?

公墓員表示身在曹營心在漢，會按章工作，屌鳩啲係工作時撐政府嘅廢老廢中

香港人唔做就中國人會做

樓主居心叵測

入到去你想唔想做都要俾人逼住做 eo咪又係做ao隻狗

注意‼️‼️
大家真係千期唔好唔做公務員，以後更加要加入做公務員。
做左公務員後要加入相關職系既公務員工會。
仲要做埋該工會既理事。
因為政府好怕公務員工會架，佢地好怕工會號招擺工。
而家工會全部都係親中人仕話事，佢地唔會搞擺工，但如果將來可以轉晒做你地既話，咁就唔同啦。
唔好講公務員要政治中立，係大議題上只要由工會出聲，到時真係政你老母

唔好傻
你唔申請大把人申請
應該要申請令入面更多有良知嘅人

咁真係痴撚線

on9 你唔做大把腥港人 藍屍入去做
到時政府換晒血 無晒本土香港人仲大撚鑊

6年前到而家 入去做個班高登/連登仔
有幾多個敢係今次對抗？ 如果你地用一句養家就當無事 咁所謂浸入只係被同化

一定要不申請！

公務員老細係市民，我地唔做只會不停換支那血

緊係要入去做
第時又有咩要罷工
個個政府部門唔見一堆人

咪係
香港人就係太自私太功利,有奶便是娘
做左公務員仲會出黎抗爭咩,直頭屌返班人轉頭啦

應該大叫睇cable啦

你睇下差佬招募有幾多人去先講啦
再睇下有幾多人放棄PI offer

錯喇、係大把人一路遊行一路做緊公務員。
利申黑衣人出緊港島喇。

化你老母咩,比內部同化就有份
咁大個公務員體系架構有咁易比推冧咩

其實又唔駛咁，毛匪都有教，打進敵人內部都好緊要

從來冇申請過

返去讀多啲歷史先啦

朋友FG收咗offer遲下入班

以前有份佔中，已經del曬FB IG，電話都換埋

冷靜d你咁樣同叫d泛民議員罷投性質差不多
我拎願多d黃絲係入面好過全部都係藍絲長遠黎講一定係利多於弊
入到去嘅大家要學唯唯，身在曹營心在漢等適當時機拯救香港

你唔做到時大把腥香港去做，到時佢地係表裹都撐港共

係呀 雖然唔同部門 但多一個自己人都好過多一個港豬藍屍掛

武昌起義本來係新軍兵變

支持 不申請

不過依家入面班PI應該憎連登憎到仆街

講得好, 年年申請都超X倍

無可能
你望下aco post班廢柴先

「人棄我取，無人去，我仲大機會」

堡壘由內部攻破易好多

你入去HEA做咪不合作運動

你無諗過同你處理面試程序的是EO, ACO等等, 辛苦的可能是撐你的人
一點都傷害不到政府管理高層, 有害無益
兒登D人可唔可以冷靜, 俾人感覺唔理智, 幼稚

爆料就係積極合作

Ive仔話多謝晒,又大機會揸鐵飯碗🤗

根本應該任何高中低位都搶晒佢，你唔做，俾班藍絲做晒，咁咪更加俾土共橫行，另外裡面多啲自己人，就可以爆多啲內幕，好似之前七警咁，如果裡面全部藍絲，咁大家永遠唔知係邊七條仆街

大把人有咗offer連遊行都唔去，淨係識喺d社交網絡到做鍵盤戰士

戇鳩鳩，做完良心好過d?
假仁假義寧願你咩都唔好做，專心做隻唔需要有批判性思考嘅狗

講得對, 覺得自己係政治人才, 就去考AO, 參選議員
現今, 為官無公關技巧, 議員都係一班做show拉票
不如試取締佢地, 我實會投 為香港人的利益出發 的人入立法會/ 區議員, 咁唔係仲好?

少咁堆對手 係呀 要支持反修例 不做公務員！！

公屋都唔好申請，唔好為間屋折腰

呢個堅fail
你唔做大把人狗沖去做

議員都係一班做show拉票⋯⋯agree

而議員做唔做到野，好多時也立於不敗之地

倒返轉
應該係咩職位都申請！
塞爆佢地個server

然後見工時鳩吹等佢請你，以連登仔嘅學歷同見識，班濕鳩藍絲偽進/副學士根本無機會入到職

到開工嗰日先打個電話去話唔做，咁佢就要成個process由頭做一次

真係決定做嘅，printer 塞紙漏碳粉，電腦中病毒，收工唔記得關冷氣，重要文件上面杯咖啡倒瀉咗，其實大家都唔想咖嘛，係咪？

歷史? 真係好撚好笑
以前首長級或以上大部份都係鬼佬,再更加早期既時候華人入職直頭同工唔同酬
而家鬼佬走得8899,舊制華人上左位咪又係行返鬼佬果套
大家都係按程序做野,少做少錯唔做唔錯
得撚閒同你腐化,除非有更大利益,否則香港人唔會同鐵飯碗作對
志雲大師當年走都係要天價先肯走

覺得自己有能力咪去取締。
唔好好似太博on99，冇政治頭腦，做埋d 雞毛蒜皮既事。
佢贏到都係港青太睇得起佢。

唔增加自己隊友都唔好增加自己的敵人
你咁做，傷到首長級？大眾都認為你玩嘢

淨係ACO/CA都幾十個POST
加埋紀律部隊,社工,Construction相關職位,AO/EO...
仲有一堆2A3O位不能盡錄
咁既現實情況,你同我講連登仔反政府? 反政府唔收佢入政府咋
入到仲會反政府咩,日日上黎搵個鐵飯碗撻人講下風涼話抽水,仲唔爽到仆街?

你唔考比班新移民考閪晒
到時香港玩撚完

大眾唔會留意某一個公務員嘅工作表現囉
塞班冗員喺下層，好似4000蚊單嘢咁，市民收唔到錢，係首長受定前線受？

政府內部的公職人員 由撐你 變 憎你
你工作能力唔掂，你問題。
加上執勤時保持政治中立，你咁做，只係覺得你唔理智，一味增加敵人

有能力邊個唔會入咪傻啦。 身邊以前 有d同學讀唔成書 就考警察，簡值物超所值

你以為香港人係咖喱佬呀？

唔會申請！

2019年屌撚死差佬
202x年 警察秋季招募創新高

咪係,香港人價值觀就係得錢同樓
做公務員保障左呢兩樣野,仲邊會有人走出黎同你講道德良知公義?
連登仔以為喺歐美?

中國封建歷史就係話比我地聽: 大部份華人係唔會同錢OR關係作對,呢樣野已經刻印左落DNA度,用歐美果套再教化多N年都唔會洗得甩

台灣係咁,香港係咁,澳門係咁,新加坡馬來西亞係咁,歐美澳加既華裔都係咁

依家個文書定咩總會
一粒聲都冇出過

on9

梗係申請入去直到簽約先飛鳩佢

no la
你唔做大把新腥港人做
我情願益返香港人

其實多啲好人入去做警察真係改唔到？
定係要做高層？
我一直都覺得要參與制度再由內改變
如果唔係黑警問題根本解決唔到

連登無人申請姐
出面大把人狗衝去排隊申請

呢個會既人都係棋子黎者，所以先要大家入政府做工會，由入面改變，但一定要十年以上時間，因為十年內佢地就會退晒休，到時就輪到大家話事。

當初你地號召唔做警察，結果警察咪更少有良心又有話語權既人
一定要霸哂公務員高位就真